點解可以咁柒？

柒開嘅

學山雞話齋，銀紙事小，面子事大